今年準備去先達門口執平貨

一定有人炒燶求售.
又唔駛去apple store睇d 藍精靈西口西面.